佐敦 "光復香港時代革命" 字樣 被人清洗中

洗一噴十

證明做對了

拉人就要等咁耐 清理就十分快捷

GDP

成個上環啲字洗晒, 係洗淨呢個, 成個月都無人理,
唔知係唔係見寫錯字特登留係度比人笑.

想講周圍都洗緊

星期一晚夏court道已經清洗緊了

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

證明佢哋好驚

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做